［ps4]重有無人玩dark souls 2 SOTFS 尋找連機對象

好少搵到人畫符 好想連機一齊過關

自推